脫北者變美女YouTuber：「為了生存，我放棄了家人」

北韓有近2,600萬人口，因長期處於封閉狀態，即使已開放給遊客觀光，也只局限於首都平壤或被粉飾過的地方，外界難以得知北韓人民的真實生活，脫北者成為了揭開北韓神秘面紗的渠道。眾所周知，脫北失敗的後果是非常慘痛，但每年卻仍有約1,000名北韓人拚死一博，部份人是為了從未有過的自由，有些卻只為一個生存的機會。

現年23歲的Sunny Kim是一位脫北者，笑容可掬，打扮入時，實在很難把她與飽歷風霜的脫北者拉上關係。兩年前，她曾在網上開設個人頻道，講述自己與北韓的故事，「全世界都對北韓這國家很好奇，所以我想透過網上影片跟所有人說，我那時在北韓的生活。」那到底Sunny有着怎樣的經歷呢?

原來脫北者去到南韓 會有五年免費屋住，有生活律貼每月75萬won，仲可以免費讀大學

youtube好多脫北KOL

佢哋咁高調

啲屋企人點算抑或全家都畀人殺曬

好似話入到南韓既脫北者都會有南韓護照

人地全家有死信念先幫子女脫北

美女

走個刻應該都已經預咗屋企人會死晒

有少少似某av女優
唔記得叫咩名
有拍無碼

果籽啲片幾好睇

脫北嘅人好撚好搵，可以掛住個title賺好多錢，又做talk,又出書，不過當係以前生活喺地獄嘅補償。

段片話佢媽本身係帶佢家姐走， 但大同二家姐都唔肯離開北韓 之後佢死都要呀媽帶佢走

南韓版大陸西

狗仔

支那同朝鮮近年有合作打擊脫北者
走去支那既要被強制遣返，返到去就打靶

唔高調 比人發現屋企少左個人都會冚家產啦

其實當係畀政治庇護咁
不過個福利比起其他國家畀政治庇護嘅難民好好多

咁仆街
自己死要走
留個家姐係北韓

家姐唔肯走咪由佢死囉
姐係你想帶你老豆去英國佢死都話中國好咪由佢係度囉

話佢d家姐唔想走係真係假 得佢先知 點解我覺得佢個樣係自私樣

唔係個妹死要跟
搞到只可以帶個妹
被迫被家姐係到咩？

應該做愛幾勁

二三家唔肯走

一開波話佢死要跟，所以放棄家姐。
睇到呢個位無睇落去
可能後面有講家姐唔肯走？

Sor,後面先交代二三唔肯走

。

講笑🤣🤣

南韓唔係歧視朝鮮族?

又唔好怪佢d家姐
北韓而家脱北失敗係牽連4代家人
好on9

因為好多脫北者落到嚟同啲支那腥移眠一樣

真係好高質
最近佢出兩條片講庫爾德族人
睇撚到我眼濕濕

之前有一個好正

靚女除外

其實南韓人 會對邊一個國家既外國人友善

其實港版50 60年代大逃港，隨時仲慘烈，反而香港人自己唔紀錄

借個位宣傳下
可以幫手義補嘅手足就聯絡我哋啦
Tg Channel:

[義補戰線要人！！]中學手足都入一入！

香港人都就要。。。

因為韓國法律講明左
北韓人都係自己人

係南韓儲咗十年肥都真係幾肥美吓

同埋如果唔特別照顧呢班人佢地真係生存唔到南韓
教育水平同社會認知脫晒節

一定唔會啦.
我唔信有脫北者會支持北韓入侵南韓囉. 除咗間諜
如果沒有勞動黨關照. 你們南韓完蛋了

藍絲kol Jade Lam開嘅無牌食物ig shop
之前驚比人知係藍店都無follow自己間shop
依家終於敢follow返啦
MUGMUG KITCHEN
藍店

藍絲一家人

美女..😅

個細路
一望就知係支那雜種

得大家姐同二家姐唔肯走 三家姐想走架

周邊國家嚟講，南韓人對香港人算係咁

支那人又憎，日本人又憎，北韓人又憎

台灣同南韓都係有少少競爭意識，
類似香港同Monkeypore咁

150個落黎為左攞福利
脫北要搵命搏, 有無人會用條命黎做賭博換福利

仲係全家嘅命

之前出書去咗美國脫北者,
逃到大陸比人 二姑YO

半個世紀前仲係同一個國家既人嘛

唔知點解
諗起紅絲陳小春賣細佬

呢個唔錯

每日150個脫支者黎香港都有永久綜援同公屋

差好遠喎

一個叫自己老豆老母 賣細佬

一個攬住老母脫北

中國既朝鮮族
北韓人都會不過應該冇咁勁
中國朝鮮族在南韓人眼中係為利益既叛徒
唔會當係自己人

假如你冚家藍絲，得你一個移咗民去自由國家，你仲會唔會理佢哋感？
Same same and no different

係，好高質

走個刻預咗死晒

正確

遲下我地可以拍YouTube 做脫港者

台灣邊有資格同南韓競爭

南韓不嬲自大民族
又外貌協會又排外又中意抄日本
中國有56個民族都唔會歧視
係韓國先咁得意

我諗係台積電Samsung整晶片個啲掛

不過今時今日南韓想競爭嘅，一定係日本啦

出書有個好靚用自己樣做封面

留學個陣識啲南韓friends，
全部都好唔鍾意啲人講韓文文法似日文
話學到深就好唔同
但其實我兩種都唔識，
佢唔講我都唔知似

呢啲錢，係投資
你唔俾=養廢人
你俾=多個生產力
計返有賺啦

屌你啦我
前公司係韓狗公司
對香港人極閪
就算同職位甚至低職位過你都睇你唔撚順眼

人唔笑 狗都吠

唔係個個都同屋企人關係好

係 上面成堆文盲
佢都係搶咗想走嘅三家姐個位

嗰班蝗蟲撚有脫支

點走架..

好多脫北既人去到南韓都會俾人歧視，同會因為教育水平問題佢地收入多數都會較低
唔好因爲一d脫北者做左kol就覺得其他北韓人都可以掛住個名一勞永逸啦

呢個講法好可疑喎
阿媽想帶家姐走 但兩個家姐都唔肯離開北韓？
正常如果兩個家姐真係唔肯走
咁佢阿媽正常唔使講都會帶佢走

究竟佢做過乜
先會搞到佢要死螺阿媽 阿媽先帶佢走？

仲冇三家姐

依個問題等同於當日係poly點走一樣
梗係有人幫手

韓國個d歧視係真係會打柒佢 強姦個隻
中國最多網上鳩up 現實未去到真打
香港人其實都係咁架

題材廣泛又越嚟越有深度
以前好似只傾向吃喝玩樂消費

依家唔同晒

睇過一個脫北者話佢屋企人仲係安全健在 可能因為嗰個係上流階級

想知點走可以睇呢段片 講得幾詳細下

脫北多數係d官二代，冇錢疏通，點走呀

好多脫北者都係有錢人，比錢收買官兵移民

有時諗係咪中國啲朝鮮族 去扮脫北者

睇書話每條巷都有個類似「里長」既人，
邊一家少咁個人即刻報串

基本句式：
中文、英文：subject + verb + object
日文、韓文：subject + object + verb

中文、英文：動詞 + 數量詞 + 名詞
日文、韓文：名詞 + 數量詞 + 動詞

我本身學過日文再學韓文文法真係好易

尋日睇伊朗嗰幾集
真係改曬觀
同題材好獨特

wfc
咁嘅情況仲要生仔
真係自私到

仲好過香港政府對香港公民

我都有睇 真心出色

最撚仆街係中國朝鮮族
會認自己係中國人

睇比錢推嚟推去嗰幕
嗰下好親切

似日本係指邊方面？

大家姐二家姐拒絕咗
但三家姐冇話唔走
你媽媽本身都諗住帶三家姐走
點知個妹死lur 住要走
三家姐勁慘

係大家姐同二家姐唔肯走
三家姐冇話唔走喎

下面段片果個Nara好似就係偏有錢既北韓人

呢個咪話咗自己係平民階層
就係因為唔夠錢
啲錢淨係夠兩個人
所以三個家姐就俾人遺棄左喺嗰度

就係佢

有年齡限制，太老就無
最慘係3字尾到5x歲果啲
所以佢地好多會虛報年齡

無得免費讀書，去食野連點野食都唔識（唔識外來文嘅韓文）
但講緊有部分係北韓係做白領的

資料來源 a girl wf seven names

佢up就係咩

北韓人講嘅嘢都唔信
咁點解要信你香港人講嘢 ？
你自己上YouTube睇啦好多北韓人有分享過

咁你噏就係？
戇鳩鳩咁

因為北韓人偷渡要比錢比仲介人幫手。可以一下金針菇介紹北韓人個youtube

用你個死人豬腦諗下啦，冇錢疏通點走佬呀，幫你走要打靶，會唔會唔收錢幫你呀。

想了解多啲可以睇本叫 in order to live 既書
入面講得仲多佢地脫北同係北韓既生活係點

其實南韓唔驚脫北姐有間碟？

好多人係到探討佢背景

其實個背景100%係假
但要有咁真講咁真
咁先保護到佢真正的家人

真

明明係逃北者，但個樣都好似整咗容咁

為了活下去

兩種的確似

係
以前嗰啲懶好笑好柒
（嗰啲咩肥通）

依家有返10分鐘一集 1 set 2-3集 好睇

中學嗰陣時
有個耶撚左膠英文Miss起勢叫人買嚟睇
見到個封面本身想買
但係 屌佢戇鳩鳩 厚撚過本聖經

中國有56個民族都唔會歧視

你認真?

佢個鬼佬老公fatfat

中國人成日鬧9少數民族高考可以加分
成日話一等洋人二等管三等少民四等漢
查實大把貪官貪商會幫啲仔女利用外國/少數民族身分呃分入返中國北大/清華

韓國係唔係男女最唔平等既國家

人生第一本睇晒既書
都幾好睇

講咩撚
佢咪話左比錢人幫佢走囉

做你老母
Go to hell la u